英國1名男子天生只有睪丸沒有陰莖，好不容易動手術裝上假陰莖後與女友翻雲覆雨一夜，卻在人生的第一次體驗高潮後，昏迷了5天

英國1名男子天生只有睪丸沒有陰莖，好不容易動手術裝上假陰莖後與女友翻雲覆雨一夜，卻在人生的第一次體驗高潮後，昏迷了5天，差一點就要升天。

英國45歲的男子沃德爾（Andrew Wardle）因為「膀胱外翻」，導致他的生殖器發育不完整，出現了只有睪丸沒有陰莖的。今年6月22日，他耗資5萬英鎊（約新台幣200萬)，裝好了仿生陰莖，他更稱其尺寸荒謬的大，女友都十分滿意。

迫不急待的他本月初與交往6年的女友費比恩（Fedra Fabian）共享初夜，他還對媒體表示：「高潮的體驗真是美好。」

沒想到沃德爾開始有嘔吐、發燒等症狀，他們原已為是諾羅病毒。過了數日以後，沃德爾原要去錄節目後，卻忽然昏倒，只好趕緊將他送醫治療，沃德爾卻昏迷了整整5天，恐怕高潮真的要讓他「升天」了。

女友表示這真是太可怕了，擔心是造成的傷害是由性行為造成的。 還好醫院發現這是一個膽囊問題，做手術後就無大礙。沃德爾表示，經過這次經驗他仍不畏懼，會繼續享受床笫之歡，也希望將來能有自己的小孩。

爽死了

假J都有高潮？

駁咗神經所以有高潮？

Titlegore

佢得條假鳩都叫做過愛
有幾多連登仔擁有一條完整賓州但係連波皮都未掂過

冇jer都keep到6年